如果我係支共，你玩人鏈我好開心！因為示威者將會一鋪清袋！

我係中共見你地班傻鳩玩人鏈就好撚開心成班人企定定畀人影大頭，派人跟住條人鏈360度影哂你地大頭做人臉識別易過借火。

你地結人鏈雙手拖住旁邊果個人，到時搵人除你口罩呀帽呀都仲得。都未講拖住隻手搵人打你都冇手擋，成班人打靶咁任鬧任潑屎尿都仲得，諗起都興奮。

只要開住架車放兩三個人望住條街影就收到哂所有示威者個樣的資料，唔洗搞事你地就仆街，如果遇武力反抗仲可以扮多似記者畀人打的戲碼。

諗起到想你地快啲搞人鏈

推

一鋪清袋冇人理

推到熱門

有道理…………

你張身份証冇大頭咩

會唔會係拖住手之後人地行咁近都唔放手啊 on9 手足自己決定去唔去啦 但如果做到影響力係幾大

On9,咁前日170萬個港獨份子自己行入維園添啦，要劏要殺唔揀當時落手？

到時個個自high, 人地話自己係記者你就畀佢影架啦。

下818大量人非法集會咩鳩都冇帶啦

暴力攻擊係難啲但都大月危險，
之前咁多人迫住哂好難影大頭嘛，
但你組人鏈就冇得避。

的確

認真,驚就唔好出。但你咩風險都唔敢冒就成功既話就太天真。假如呢場運動輸左,而家科技咁發達,你係連登,FB,whatsapp,tg,出黎遊行表過態反佔中既全部都係港獨分子,都係清算對象,係會無命架,只係先後次序問題。經過721,85同811,香港黑社會斬殺異見者既正當性已經得到證明,警察唔會拉,拉左律政師唔會告,明唔明?只要你被標籤為反送中暴徒就算係香港都會無命。

[警世]721,85,811比你我想像中嚴重!!!!

反送中,打錯字

我提出風險假設，
風險評估個責任所有行出街的人要自己評估。

我係中共就驚到瀨尿，咁和理非都打人，邊度有鬼就成條人鏈行過去揼柒佢，班友重要連住咁認識對方，開懷討論日後理想，不知幾恐怖。

影人相還影人相
有犯法還有犯法
有證據證明你犯法啲相先有用令你比人有機會入多幾條罪
廿四小時影住你都無用
除非你驚比人暗殺活捉上大陸
如果唔係，影你相有乜好驚
170萬大把人無戴罩添啦

BLACKBLOCK嘅重要性
不過大家唔肯保護自己都無辦法